如果唔係恒馳未在香港發售 楊明會炒？

楊明：「我要買恒馳！」

Tvb:「我買架Benz比你...」

楊明：「我要買恒馳！」

Tvb：「加隻撈比你...」

楊明：「我要買恒馳！」

Tvb：「你揸恒馳你死左喇！」

楊明：「如果琴晚我揸恒馳，我會炒？」

………